聽日全港既人出黎塞鐵、Set RB

唯一機會救到理大手足

大家係18區群夾好塞邊個站

早少少出

塞條撚咩, 入理大啦

唔塞，入理大

唔塞，入理大救人

要入一早入左

你聽日唔塞我肯撚定聽日成車人都係返工

係肯撚定

塞你老味

拉

仲塞咩撚野 你一係去理大 一係燒撚左條鐵

好撚鬼

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!
聽唔到附近響鐘就更加要行動! 一觸即發 破窗效應!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

塞你老母，塞左點救人

仲有人會入poly架

塞你老味咩 塞少日救人先啦

路要塞
鐵唔好

塞你老味呀
點入poly ar

拉！

而家出啦屌

後日塞唔撚得咩
救手足先啦

仆街啦你
塞鐵幾時都有得塞
救人遲一日死撚左啦

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

塞你老母，poly 手足係condom？

答一個問題

點解而加唔撚去

個撚個住九龍
個撚個有車去?